一齊忘記著一個人

利申 真絲
鍾意左佢好耐
但佢話未放得低個ex 所以拒絕左我
見佢每日係ig度po啲傷心歌詞
覺得成件事好無奈又好諷刺
佢鍾意既人又唔鍾意佢 我鍾意既人又唔鍾意我
我同佢都係度好努力咁放低一個人
但越努力忘記好似就越放唔低咁
有無人明我講咩

有無人可以教我究竟點樣先可以唔鍾意佢

令自己生活忙啲 俾啲時間自己

想你記住我

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

我都想 但個腦已經無位了

Delete 佢

邊有咁易如果可以就好了

而家立刻

Ok deleted 但聽日又會見到佢

我掛住了她2年了，都忘不了
佢都係同樣嘅理由同我講 仲話係對的人錯的時間

Sad af

個種感覺真係好無奈

就算刪了，久唔久都會想起她，只因為太愛佢，就算被拒絕，都想默默地留意佢。忘記真係好難，成日都FF幾時先可以失憶，重新開始

咁似我依家既
有人好鐘意我 但我都放唔低我ex
日日係ig放負

會唔會就係你😭😭😭

應該唔會掛